將軍澳行緊嘅手足入黎

唔係街坊嘅唔該走啦
將軍澳依個地方好撚閪，得一條路出

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！